［有片］有人將狗鐵嘅偽你的名字宣傳片改咗

old new is

坐左幾日？

笑死

傻仔先笑